[突發]警方發聲明解釋開槍原因

開槍原因：警方社交網頁稱荃灣男子暴力襲擊警員 因此向施襲者開一槍
警方證實，警員下午4時在荃灣大河道向一名施襲者開槍，一名18歲男子中槍，警方稱傷者是左邊膊頭附近位置受傷，送往瑪嘉烈醫院救治，送院時清醒。

警察公共關係科高級警司余鎧均在社交網頁表示，事發時大批暴徒在大河道大規模襲擊警員，警察發出警告後，施襲者仍繼續暴力襲擊，現場警員生命受到嚴重威脅，為拯救自己和同袍生命，向施襲者開了一槍。

她說，警方不願意看到有人在事件中受傷，再次警告立即停止犯法行為，警方將繼續嚴正執法。

食撚屎啦,一早抆左槍

拎槍衝過去叫生命受威脅 我屌佢老母

最好笑係左手揸住支橡膠槍唔用
右手就拎支點38出黎射

抆左支槍一路走一路隊埋去人地到

食屎啦~

DLLM，左你老母邊膊頭

鳩會信佢咩. 日撚日講大話.

有哂片影住條仆街係拎住把槍走入人群行刑而非自衛

屌你老母 拎住碌野衝入去架

手土

雙手垂低 真係好撚暴力喎

依家黑警做咩都合法

向心臟射

食屎啦

咩L野都講得出而家真係

食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦食屎啦

又講大話

不願意看到有人在事件中受傷就唔好撚出黎就Ok

自己落單衝入去人群仲話自衛
不過都預撚左佢一定會咁講
理撚得佢
總知我地做文宣同國際戰線一定要講返個事實出黎
就係佢謀殺

隔離po講左 高層包庇即係全部狗隻負責
後果自負

提醒
估到今次黑警都會不割席
強行正名自己行為
未來好大機會陸續有開槍事件
因為有過先例 然後全部會話生命威脅
各位手足要萬小心 準備好

預撚咗啦

唔意外

有哂片啦popo

我屌你老母死黑警

洗撚佢解釋咩 個個都有眼睇片

有布袋彈唔用 你用實彈?

謊話連篇！即刻解散警隊！

好撚痴線，到底為咗錢可以去到幾盡

屌你啦
成身gear 有警棍、有橡膠槍唔用
一攞就攞支真槍出嚟
仲要對住心口
殺人黑警

每次都黑白癲倒個事實
屌你不如直接講無開過槍啦

係 估到佢咁解釋
佢咪繼續呃啲小眾藍絲囉
呃唔到國際有撚用咩
依家講野咁大聲唔怕比人加個名上名單到呀?

民記一定要今日開

我屌你老母

制止一定要打心口？射頭呀笨

大家一齊黎睇下呢位madam偉論

仲兜？？？？

日本ＹＡＨＯＯ都頭條啦
ＯＮ９ ＨＫＰＯＬＩＣＥ

快撚啲死全家啦屌你老母

買個portable monitor，區區同你日日播片!

哂撚氣啦
今時今日仲會理班香港皇軍廢up有咩用
如果佢地覺得咁樣解釋可以平息到民憤 三個月之前已經無人再出來抗爭啦

打左一下左手 絕對威脅唔到生命安危

屌你老母啦
依家係殺人啊

一位疑似失控的警員突然上前走向人群，其中一位少年在沒有衝擊下被失控警員施襲，少年被迫用手上幼枝自衛，該名警員趁機在近距離向少年心臟附近開槍，最終少年情況嚴重，失控警員涉意圖謀殺之嫌。

收皮啦 死黑警

都估撚到會咁講，成班狗隊唔會割架喇玩到咁大

個黑警拎住枝槍走入人群唔係想攞人命係咩？

Madam淤話中槍少年18歲，膊頭中槍喎

呢個聲明好明顯係照住依家港大記者拍到果條片黎作故仔
麻煩各位即刻轉傳影住個黑警拔定槍跑過去殺人果條片

屌你老母當香港人弱智?

成個警隊解散重組啦屌你老母

#打倒殺人政權

你呃人!

你專登打心臟位喎

含撚

殺

今次唔制裁到班狗我真係
灰心了

警方稱傷者是左邊膊頭附近位置受傷
淨係呢句打後果 D 都唔使睇

食屎啦柒頭
影撚往你都可以話自衛

果然係黑警，面皮厚度無令人失望

食屎啦

咁都冇事，班垃圾實下下開真槍

屌你啦膊頭 傷左肺喎
你個肺生係膊頭到？

有曬證據講乜冇用

DNLM

明晒 姐係攬住拎槍謀殺

唔好以為黑警大L哂，等天收la , on9狗

食屎啦死黑警！
全世界睇到哂你地犯嘅罪惡！
準備受清算啦！
黑警死全家！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

宜家講乜撚野都冇用 聽日全世界頭版都會講真相！！

我屌你老母臭閪啦

咪又係個幾句

睇撚左片未？人渣畜牲

收皮啦 仆街

cls 開槍射人要轄都唔割
仲繼續兜
警察d公關係咪腦生草?

屌！揸住點三八冲入去踼人，人地打你手都打唔中就一槍射過去

第一 另一角度既片好清楚係POPO單拖渣槍 行入去攻擊市民 又點樣救佢既同事

第二 心口同膊頭都唔識分 離心臟3CM都叫膊頭既話 咁好肯定唔係地球人

左手拎布袋彈槍唔用 衝過去零距離開live ammo手槍 屌佢老母死全家

痴線，狡辯！報應不爽！

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

黑警沖入人群開槍

另一近角度

Dllm 殺人狗

有晒片呀屌你

嚴重威脅？

佢似笑住開槍喎

push

做緊狗嘅為嗰少少錢繼續吠 一定有報應

DLLM 死黑警

食屎啦！即係開路俾下一次開鎗！

收皮啦屌你老母臭閪

膊頭你老母

聽日國際頭條香港警察開槍？

屌

手一路擺係Trigger 收皮啦黑警

已經可以宣布黑警絲毫法治都無 一個完全無民望同得唔到市民支持既黑警

鐵通打手就嚴重威脅，咁你地用腳壓抗爭者個頭搞到人地透唔到氣休克又點計

呢d低級藉口，恐怖武裝分子發聲明聲稱被攻擊用致命武力射殺市民，無人會接受

你老母睇撚住你自己衝去踢完人再開槍

仆街死

左手渣住枝布袋槍
DLLM

有晒片都可以唔認 黑警呃人呃到自己都呃埋

另一個角度，黑警自己衝埋去：

預撚左會咁講
依家根本就唔撚理， 你又吹佢唔賬

屌你老母啦

明明揸住把布袋彈格唔用，攞把左輪走埋去開槍

屌你老母，有警棍唔用抆實彈槍出黎近距離行刑式開槍

屌你老母 如果我衝埋警察到點解唔可以話我自己都係收到生命威脅啊 我哋唔撚係保護同袍啊？

講夠大話未死黑警

唔駛講咁撚多啦
恐怖分子主動拎槍衝過去射中五學生心口
有咩好解釋

屌佢老母

意料之內，警慌。

食屎啦 推到佢仆街

我屌你老母啦
佢自己走去挑機
用支竹仔撥吓你就近距離開槍

冇人接受你班黑社會解釋

預左咁講 咁多個月未見過驚慌會認錯

講得幾撚好聽

膊頭附近

射中我個心都係膊頭附近架

自己衝入去開無雙

佢老味 老遠拎住枝槍跑過去射人叫生活受到威脅？

拎定支槍走入人群

有片睇
當人盲㗎

你支警棍呢？

屌垃圾癲狗！含撚啦返去！

食屎啦仆街

食屎呀屌你老母
差3cm到心臟呀
你試下比我捅一下肩頭呀！！！

唔好再聽佢地解釋 呢個仇一定要報

淨係識講呢幾句，就嚟識背啦

問佢點解警員左手攞長槍，右手攞.38

這是那門子配備。咁樣沖入人群係唔係一早諗住開槍？

革命來到了

交人名上庭咪知囉 死黑警
咁撚有信心唔洗講咁多廢話

屌你啦死黑警 如果極危險都應該用橡膠子彈呢支

膊頭? 含撚啦屌你

即刻收皮呀屌你

明顯係殺人，扮咩？
直接向天開槍示警都夠

你著晒Gear架 一碌鐵棍點威脅到你條狗命呀？

低級藉口

膊頭，膊佢老母！射穿人個肺呀！痴撚線！

已經比晒答案香港市民 手無寸鐵既中五學生比黑警進迫再開槍謀殺 而家謀殺都無人拉到佢 因為係一班完全無市民信任既黑警係執法者 是非黑白完全顛到既冷血回應

開槍衝埋去話自衛笑死唔笑死呀警賊

送撚埋個八婆上制裁名單啦屌，有名有姓

差少少到個心,咁都可以講膊頭,屌你老母

我屌你laa 有晒片 證據確實 仲詨辯 擺明心虛先突然出聲
推呀連埋有警賊錄音想包疪開槍狗個po 推到爆

嬲撚到仆街
咪撚比佢造英雄 一定唔可以就咁算

拎住枝槍追住去射。屌你老母吖

屌你老母

個肺係膊頭附近?又唔讀書?

條黑警一定要受制裁
咁都冇問題只會更多黑警開槍射殺市民

理撚得班撚樣講咩！
打柒番仆街就啱嫁啦！清算！制裁！
無一個無辜呀！

暗黑行動，麻包袋樣樣齊。

實係話有警告架
屌你老母閪

我屌佢老母，元朗嗰兩件又識見到白衫掉頭走？點撚樣兜啊，自己衝入去開槍，繼續吹啦你老母

收皮啦死黑警, d片推上國際, 垃圾廢話呃下ON9藍絲就得

警員主動衝入人群近距離向示威者開槍 > 男子暴力襲擊警員
左胸中槍 > 左邊膊頭附近位置受傷

班差佬為左卸責真係幾賤嘅假話都噏得出!!!!!

余鎧均你9up完換er sir 啦屌
成班當人弱智
火都冇話生命受威脅
得你班狗條命係命??

收皮啦
全警隊死落地獄啦

唔好再講成立獨立調查委員會。要求解散警隊，依法懲治以警為名的恐怖份子。

屌你老母啦 你要反抗係開槍打要害架咩
屌你老母 戰爭犯

你班癲狗就話盲啫
就當全世界都一樣盲
沒有最無恥只有更無恥

屌你老母啦死黑警

日日講大話
我屌你老母
嬲到仆街

冇人會再信，天滅警隊

衝入人群 專登開槍

班狗側側膊

左邊膊頭

有哂片望撚住係你d on9 狗自己沖入去意圖殺人喎
我睇你點撚樣兜上國際
全球大把人睇撚住你地

我屌

屌你老母臭閪
一早掹撚咗槍 自己衝埋去
好撚受威脅啊屌
去死啦死警犬 冚家產啦

黑警我屌你老母閪啊

你班撚樣以為佢地會道歉咩
嬲黎做咩

其實咁多人睇到條片 佢都仲咁講...
到底係佢地弱智 定 當香港人弱智

咁快有反應, 仲要玩語言偽術甚麼膊頭附近, 唔敢講係對準心口開槍.

全世界明日的報紙同電視新聞頭條都會係:
香港克驚喺支共国慶日意圖槍殺反支共的高中男生

膊頭？
唔認唔係大晒

之前行動有警員向天鳴槍示警
已經足以驅散示威者
點解警員單獨持槍衝入人群
將手指扣在扳機上並舉槍指向示威者？

咁樣真係最低武力？

你老母不如話示威者拎槍
事實又好似係有

支那人同藍廢老極嘔心

我仲以為發聲明劈炮唔撈添

驚呀屌你老母
敢射唔敢認

依家全香港人就同你仆街宣戰 至死方休 我屌你老母

D警犬膊頭原來係呢個位

指鹿為馬屌你老母

襲佢老味 自己抆槍衝出去比人打獲甘

實係啦，吹大啲呀

五毛洗版,入去留言+狂like自己人cm推返上去

你個肺生喺膊頭到？屌你老母

國際線文宣手足請用，雖然有啲嘻皮笑臉，但外國黎講依個meme幾入屋

仆街黑警射心臟

射心臟話射膊頭, 食屎啦屌

食屎啦 屌你老母

衝入去 開鎗

屌你老母 一定用棍 你就用鎗

喵左咁撚耐 仲開

屌你老母

啦, 殺人都唔割呀 班食屎狗

屌，由鳩佢講囉，其實外國都已經知道狗處根本唔可信!!

QE要記者‼️‼️‼️‼️
中槍個寶寶入左qe
黑警想遮住件事突登隱瞞
另外當時開槍位置後面間鋪有人目擊哂全件事 之後俾班狗帶走左
當時新界南班指揮官都向現場

全港市民正式同香港警方發起武裝戰爭

推

仲幫佢宣傳？
繼續國際戰線啦！
twitter 同 reddit arrrr

講咗幾多次唔好理佢哋點兜 人哋真正不割蓆 你估佢會認錯咩

朋友forward, 無得fc:

dllm 恐怖分子都會認啦
可唔可以唔好咁垃圾啊仆街毅進仔

黑警係拎住槍衝過去對住人地個心口開槍架

每一個黑警都要死,唔撚好再話咩打份工

推呀
推

黑警殺人

重新定義膊頭

唔好俾我地有槍 一槍打死你全家都只係英勇克制

錄音都流出左，重要兜
屌你老母

廢話一則

警察人渣

may all corrupted cops whole family die

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

當我地市民係盲, 垃圾黑警

輪姦佢地都唔割啦
共產黨要保佢地黎維穩

心臟附近呀on9

翻譯：
看過了映像，並非遠距離用長槍射擊，是超近距離對胸部作出射擊動作
這不是偶然的事故，而是令我覺得擺明有意圖殺人的事情

日本人都有眼睇
你班仆街黑警繼續兜啦

應該成個狗隊送上list

X左邊膊頭附近
V肺部 離心臟僅3cm

拎條片出嚟對質囉屌你老母死黑警

聽日謝X中實話警員表現克制 相當英勇
屌你老母殺人犯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法庭見

所以警察必須受到制裁

屌你啦
整個警隊生生世世去大灣區做狗啦

Dlllm揸住槍衝埋嚟 食屎啦垃圾

真係on99

唔好再forward share垃圾狗d回應口吻
次次都為罪孽開脫

今次d狗回應得咁快
都知出左事
大家繼續澄清番狗主動衝埋去射

唔係恨咗好耐喇咩，中撚咗又驚，全世界都知你班狗指鹿為馬

唔講咁多
加埋佢個名上wishlist

仆街啦，手執支炮行入去指向人，咁叫受威脅

屌你老母死黑警

我真係屌你老母，你地每人一枝警棍，成身Gear
你驚一個拎住鐵通嘅示威者？？？？？？？？？？
你老味你地紙皮做架？

左邊膊頭附近？
同個心臟差3cm炸？
咁射頸既話係咪又係係膊頭附近？

膊頭呀屌

屌你老母 食人血饅頭

Twitter話係self-defense

我都想，但係得呢件八婆，肛狗謝狗有名有姓

事實：衝埋去襲擊示威者，示威者抵抗時，警察近距離向心口開槍，期間未有向天嗚槍示警

痴撚線，左邊膊頭附近

當大多數COMMON SENSE 都覺得有問題, 你就係有問題.
點解唔向天開槍?係要指住佢開? 根本就係有問題

其實都預撚左黑警唔認錯架啦

死黑警

胸口變膊頭
dllm 唔好話格喇底毛中槍

一早抆左槍

大約估到答案，黑警都唔割，我地核彈都唔割

咁都無罪好呀好呀~~黑警以後有樣學樣大無私樣公然處決任何威脅自生安危既物體啦仲洗乜撚向天鳴槍

Shared by Eddie Chu (I added the English).

防暴帶真槍實彈 已經有違國際慣例
是撚但講個原因就叫交代
笑話

佢專講fake news ga la, 我地要幾真相推出去

收皮啦 死黑警 你當香港人盲架

將

弱智都呃唔到

推到記者問啦 屌

一手楂一支槍都要選擇用.38
擺明蓄意謀殺

左邊膊頭附近位置受傷？
接近心臟3cm 你膊頭生係心臟度?

香港警察 蓄意謀殺

根本班狗已經武力升級，咁耐以黎都係得8月荃灣有一次開過槍，但星期日有班喬裝唔夠打開左兩槍同今日油麻地向天開左兩槍，荃灣呢次仲要係向住示威者開，已經係離哂譜

黑警死全家

屌，上網睇晒D片先尻吹啦， 死黑警

popo 全部死全家,

好似話救得番中槍少年，咁聽日可以照常番工LU，
番工啦，公司好燃需要你，冇左你唔得！

全港震怒
呢單野你地迫到所有人無退路
有種射撚死哂全香港後生，唔係既話呢筆債你地還唔起

踢條八婆落美國制裁名單啦

屌你老母，幾粒鐘唔洗就出黎justify開槍原因，乜撚都唔洗查

用棍打你一下就要開槍，痴L線

明明係黑警自己衝上去

推呢個版本

會信既人都一定好有腦
頂你....當香港人弱智咩?
我地又吾係毅進仔

聽日罷工

係咪佢話受威脅就得？
有無得司法覆核？

生命受威脅
地球咁危險，咁佢地應該死

究竟全盛時期 人可以有幾多個膊頭？

有冇咁撚無恥
我地拎棍 班狗就成身重甲GEAR
自己沖埋黎比人打就開真槍?
冇合理情況下開左槍就認啦屌你老母

下，駛唔駛我哋畀返條片你睇呀臭閪

食屎啦死魔警

係射心口？屌你老母

收嗲啦屌你老味

dllm ar

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

睇片又真係見到手足有用棍打佢，但亦都好明顯popo唔係用緊最低武力姐

警犬唔撚割呀
仆街屌佢老母 換佢老母狗命

大家識睇片，唔使popo亂解釋

我理撚得你 你老母佢扑你手 點睇都唔洗開槍啦 我屌你老母

Cls死黑警以為講大話就得

佢左手係rubber bullet gun （長槍）？
睇條撚屌唔係用左手隻長槍
而係用右手實彈槍開槍。

DLLM，左你老母邊膊頭
X Ray 都有啦

【求救】有冇人知灣仔酒店被拉手足資訊

有冇人知依家咩情況

真
唔好再出去遊行

後果自負

食屎啦叫佢，日鬼日生命受到威脅！🤬
聽日記者會問下：
1.咁耐以來警方有無任何地方做錯？
2.之前話要檢視嗰d嘢檢視成點？一切完美？
3.又話唔用過期催淚彈？點解仲用？係咪依家連副處長嘅承諾都可以當無到？

推條片上國際

"18歲" "膊頭"
班狗想淡化射擊"中學生 " 同埋"致命位置"

其實義士夠18未? 未夠就文宣要聚焦返"未成年中學生" 同"致命位置"

好快有人劏狗

dllm
777，黑警死全家

睇完都嬲 屌你老母

右手實彈都係一早抆定
根本有晒預謀想殺人

兩隻手都係槍，為開而開
冇警棍，冇噴霧?

🇭🇰👮🐶💩🗑

係手足合理地自衞 見到有條顛狗抆槍下意識還擊 如果唔係果一下 可能子彈就正中心臟 我9推斷

(金水片)黑警搶救護車傷者上狗車

救護車搶咗傷者 又點解釋

舉槍衝入示威者屠殺
that policeman raises his gun, runs toward protesters and shoots

因為有心攞命

十月二 全港起義!

食屎狗！

DLLM系左胸

我覺得已經唔係為錢,...而係佢地以打/殺「曱甴」為樂

點解可以咁撚無恥

食屎啦popo

解你老母釋咩，你老母已經係過街老鼠，仲諗住作故仔過骨，屌你老母黑警死撚梗全家

雖然憤怒，但唔好誤導
手足有打過佢，但個閪警係特登拎槍入人群射

睇片啦ON9仲想兜

要求國際機構，－個月後，即十—月閞始，仲係做緊警察而又唔同呢件事加埋周日射傷印尼記者事件公開割席嘅，全當恐怖分子。唔好話移民，要佢地去旅行都唔洗諗！

唔L洗狡辯 LLM

收撚皮啦 一定要還

DLLM

其實簡單啲解釋話個男人打左黑警隻狗一下, 然後支槍走火, 咪仲容易解釋到。

影底晒仆街 仲講大話
真槍直射心口呀 咪當人盲啦

推呢個

係啊
仲要瞄住個心口位開槍

算啦係咁
公道自在人心

當人盲嘅 吊 啲仆街電視台仲幫口 全部落地獄

膊你母頭呀，收撚柒鳩皮啦

不如話係市民喬裝警察,開槍傷人罷啦.

開槍還開槍 你對住個心臟嚟開仲唔係特登？？

唔撚想知

食屎狗

身為義士，早已經覺得生命受到嚴重威脅，為拯救自己和手足生命，應該一早隊冧d魔警。
邏輯一定係咁！

你真係唔好預d狗講真話

721黑社會大規模襲擊市民你唔撚開槍？你條命就係命市民唔撚係命？屌你老母！

拎支槍走入人群，人地打你你開槍就話係自保
咁葉繼歡打劫銀行遇到警衛反抗殺人都係自保?

撚有警告呀
又開始講大話

其實佢解釋比邊個聽？
係咪講比d無腦藍絲聽？

前線要準備避彈衣😰

黑警收皮！

警隊落地獄

恬不知恥

落地獄啦

咁都講得出 popo全家俾狗屌

做雞啦屌你老母

食屎啦屌你老母 仲要對住心口射
好人一世平安

血債血償！

民記一定要播返原片 屌你老母

屌你老母死黑警，你full gear比鐵通，棍打有幾撚傷呀,你用橡膠子彈，海綿彈都保護到自己，威攝到手足啦，屌你老母仲要近距離射心口位

推啊啊啊

要呢班黑警永續大灣區

讚好既應該全部讀書唔成以為自己好撚威

咁嘅大話都講得出，食咩大㗎？

同我推上國際推爆佢

仆街啦

層層包庇層層貪，下一步就貪污橫行

再講多次 黑警今次唔撚交人姐係佢係默認3萬警力都會隨時拎住支炮四圍開槍

呢班恐怖分子係要即時全部落地獄

有晒片講經呀

Like果71人一撚定係黑警

公就佢贏 字就我輸

已經唔係講道理ge時候

大家記住黑警必須要清算

叫個警察公共關係科個發言人食屎啦！！！隻黑獸自己沖落去啲人群度比人打就開咗槍，咁如果我比人打我冇槍，我係咪應該攞把刀出劈9柒佢呀？

佢D解釋係撚解釋,掩飾黑警惡行

"左邊膊頭附近位置"
屌!左胸就左胸啦!即係近心臟位置呀仆街!成撚日玩語言偽術!

黑警必死全家。

這次狗講得好正確

認同一次

有外媒信咗PoPo出left shoulder而唔係left chest
係外國手足 (尤其係拎visa讀書做嘢嗰班) 要搞大佢試難民/政治疪護
因為港共已經真槍實彈殺平民
要外國政府正視嚴重性
一係同中共割蓆
一係就等同擁護中共殺人政權

而且要呢單嘢蓋過中共七十慶典
要落習維尼面等佢堆錢白燒

你老母左肺邊膞頭

屌你老母 對住心胸射呀

食屎狗收嗲啦

聽日實9up話支shotgun冇晒子彈所以迫住用支左輪

有哂片仲要兜 算9數啦 冇人會信你㗎啦

重點係有條片影曬黑警係一早拎住支.38再衝過去人群踢人開槍

叫佢吞槍啦

有第一次就會有第二次 大家要商討下開左真槍之後當刻要點做/點先令到人地開唔到槍

你班警察過撚晒火
等住死啦臭閪垃圾警

唔洗解釋啦
有哂片
自己決定啦